［突發事故］今早有市民發現一名斷腳掌女子橫屍山頂高處

幾十萬整個像之後被風吹倒咁就玩完....

屌你老母標題撚

幾十萬？

好撚幽默？

屌你老母 咩時勢呀 仲玩膠